遇帶專制既完美主義者真係好辛苦

對你做既野不斷指指點點
呢樣唔滿意個樣唔滿意
一定要跟住佢個套先係正確
唔跟就小小事都針住屌9你
自己有問題永遠唔會承認
提及佢自己既問題就永遠hea住帶過扯開話題
小事化到不停屌9你 小小事都可以屌你一餐
好撚辛苦